黑哨都輸比我就掘過窿跳落去啦

真係好撚垃圾
不如賣多個2億去的買球證啦

三球都係碧基

*個

笑撚死人

希望下場美斯會出場救世啦

有咩難度 下場黑返4/5個十二碼 垃圾皇咪又係要輸

黑哨令到皇馬有團火

岩牙

插水式跳返入狗窿

自己友

好

疤潛到入地核